有無人今晚一齊去避寒中心倒數

聽講伙食唔錯

攞完盒飯好返屋企啦

得既咩

D廢老連避寒中心都濫用

有錢邊個想食二手飯啦